8.11 大家話捉到狗要「還眼」, 咁11.3 之後捉到藍屍應該要還咩好?

咁多撕紙狗 支那狗落單, 有排還

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

B.C：【 潛伏警員之心聲 】

當日，相信香港人只要有一個爆發點，就能夠清醒...

試下放催淚彈...佢地叫口號！
試下棍棍打頭...佢地叫口號！
試下開槍射人...佢地叫口號！
試下性侵強姦...佢地叫口號！
試下開槍殺人...佢地叫口號！

佢地話無證據...我地大大聲係前面挑釁，叫佢地清算我地，問佢地用咩清算我地，同現場既示威者講雞姦好好玩，強姦好爽...

佢地都仲係叫口號！

到底，我地潛伏既警員仲要做多幾多傷天害理既事，佢地先會憤起而攻之？

三年，三年之後又三年！

我地好驚，好驚到有朝一日係你面前斬斷人隻手，強姦你個妹，你地都仲係度叫口號！

你地醒下啦，我地係唔會放底武器同你地隻秋架！

你地諗下方法圍我地啦！我地都做到出曬面比曬借口你地，你地幾時先肯真正建軍打我地呀？

From tg channel

其實橫掂7區行街都係唔夠人, 不如下次吹夠18區la

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

唔洗還，不過殺人要填命

眼都未還呀 食屎啦垃撚圾

殺人填命

人權法有結果之後, 唔該
要無限升級

要等到有人死先出手？

同埋今日有人俾佢地插到重傷明顯想人死。

但最近人少左
都好大程度係人權法+區選帶左風向

個個諗住贏到呢2樣就得

有時殘廢仲慘過死

唔好咁做

。

還耳

不過有機會比你令佢還耳都冇做到
唔好怨

唔好帶交剪
唔好